Chuột chơi game mới nhất thuộc phân khúc Trung của Steelseries
Mắt cảm biến TRUEMOVE1 có IPS trên 200ips và DPI 7200 cho độ chính xác Tiêu Chuẩn để chơi các tựa game bắn súng FPS
Thiết kế đối xứng, nhưng đặc biệt dành cho các game thủ thuận tay phải, đem lại cảm giác kiểm soát tốt trong game
Nút bấm được cải thiện lên tới 30 triệu lượt nhấn
Cao su bên hông giúp tăng cảm giác cầm nắm khi chơi